香港機場勁多大陸狗拖喼

機場見到人拖喼就梗架喇

機場唔拖喼，唔通推購物車呀

大唔大陸狗都拖喼架啦

正常

呢個可能係連登最中肯嘅一個post

死5毛，屌你老母

你好嘢

你應該話好多大陸狗

拖喼呀佢地